唔好圍港鐵總部好唔好？

我呼籲大家不要圍港鐵總部，無理由佢努力助攻我地要投訴佢，之前無論幾多人街上抗爭，好多人仍都生活如常，依家每一個生活係香港的都受影響，不是大家當初堵港鐵的本意嗎？不過如果大家想表達對港鐵參與不合作運動的敬意，都無話唔得嘅！